一名蒙面警員試圖突破警員防線(？)

D 毒品藥力已過

食咗藥好明顯

我要上電呀

定係掉轉

手拖手

包到咁實係咪時間鉗形攻勢既藍隊？

片

唔好話佢呀媽，連佢老婆都認佢唔到，驚到咁點做頂天立地男子漢！

tenet

一粒花黎？

手拖手，好撚基

屌你有聲………………吖

屌

I believe I can fly

補飛再黎過

驚到咁
眼都見唔到

pish

嗚門

藥力發作